屌！乜維園中央草坪仲咁少人！

工展會佔咗維園大半，中央草坪咁細都未滿
有冇搞錯？

1人拖10人出嚟！

班狗係外圍封左唔俾人行呀

要入點都入到
快啲入

喺出面行緊街啫

最低限度都要企滿

外圍極多人正迫緊入黎

個個都咪遲啦
現在默哀緊周同學

一定過六十萬，過百萬

妖仲好少人呀個草坪

推

入維園未啊

搭緊狗鐵黎

咁撚遲

黎緊 多一個就會暖

民陣1分鐘前話做完訪問就出發

西隧比popo 擺哂RB
預計4點先到

港鐵勁塞

要人！

搭緊巴士黎，好塞

妖

海皮有天橋入維園，怡東酒店對面

Cwb sogo 一帶好多人

頭banner開始離開維園

Push

一早話咗要早到啦

請問check point 係邊呀

過唔過30 萬

dllm出邊d booth塞9住晒

好少人屌你

等你呀 手足

push

點解會屌手足 明明係黑警阻交通

成個銅鑼灣都係人
好困難先入到維園

推啊

天后入

死傻鳩 又放負
大撚把人黎緊

我推

標題寫得唔係咁好

快啲嚟啦又遲

一定多過60萬,過百就未知,快d叫哂d港豬同淺黃出黎行一段都好

要人啊

come come come

等你

好多人都唔入維園
塞晒係出面

香港人慣左遲到，我早一個鐘係中環好少人

好多人起出邊等起步

迫爆佢

認真唔好怕RB, 直衝啦

應該唔過百萬
人數同之前相差好多

幾十架巴士同4倍多嘅私家車、的士 過海隧道塞緊車

多你一個好少，少你一個好多

一早預塞車啦應該

出去

好小人

入唔到

出邊迫到我覺得好有希望，根本冇位企。

Pushhhhh

草坪仲未俾出去

話緊你知點解好似好少人 因為根本未出到去

依家要係咩站落先入到去

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

試下喺天后東區走廊嗰邊入去

黨鐵咩站過到去